/* o'clock */
"  o'clock " = " 到整點 ";

/* +1h */
" +1h " = " +1小時 ";

/* Selected */
" Selected" = "已選定";

/* Add task */
"Add task" = "添加任務";

/* Aim */
"Aim" = "目標";

/* Aim：Not set */
"Aim：Not set" = "目標番茄數未設定";

/* All */
"All" = "全部";

/* Break Complete. */
"Break Complete." = "休息結束。";

/* Cancel */
"Cancel" = "取消";

/* Current time: */
"Current time:" = "當前時間：";

/* Details */
"Details" = "細節";

/* Done */
"Done" = "完成";

/* Finish */
"Finish" = "完成";

/* Finished */
"Finished" = "完成的番茄";

/* Great! */
"Great!" = "讚！";

/* Hours */
"Hours" = "小時";

/* Last week */
"Last week" = "上週";

/* Loading */
"Loading" = "加載中";

/* Long press to start */
"Long press to start" = "長按螢幕開始計時";

/* Minutes */
"Minutes" = "分";

/* No data */
"No data" = "暫無數據";

/* No details */
"No details" = "無細節數據";

/* No task for today */
"No task for today" = "今天沒有任務";

/* Not Available */
"Not Available" = "暫無數據";

/* Not available in quick timer mode */
"Not available in quick timer mode" = "任務在快速計時模式不可用";

/* Pomodoro Complete. */
"Pomodoro Complete." = "專注結束。";

/* Quick timer mode */
"Quick timer mode" = "快速計時模式";

/* Rotate crown up */
"Rotate crown up" = "向上旋轉表冠";

/* Seconds */
"Seconds" = "秒";

/* Set Break Length */
"Set Break Length" = "設置休息時間";

/* Set Long Break Length */
"Set Long Break Length" = "設置長休息時間";

/* Set Long break delay */
"Set Long break delay" = "設置長休息延遲";

/* Set Pomodoro Length */
"Set Pomodoro Length" = "設置專注時間";

/* Swipe up anywhere for more detail */
"Swipe up anywhere for more detail" = "在任意位置上滑查看任務詳情";

/* Take a break. */
"Take a break." = "休息一下。";

/* Tap anywhere to stop */
"Tap anywhere to stop" = "輕觸任意位置停止計時";

/* Tap timer to stop */
"Tap timer to stop" = "輕觸時鐘停止計時";

/* Target time: */
"Target time:" = "目標時間：";

/* This month */
"This month" = "本月";

/* This week */
"This week" = "本週";

/* This year */
"This year" = "今年";

/* Time to work! */
"Time to work!" = "該工作啦！";

/* Time up. */
"Time up." = "時間到。";

/* Today */
"Today" = "今天";

/* Work Complete. */
"Work Complete." = "工作完成";

/* h */
"h" = "小時";

/* min */
"min" = "分";

/* open */
"open" = "打開";

/* pomodoro */
"pomodoro" = "番茄";

/* Tap here back to the timer */
"Tap here back to the timer" = "點此返回";

"This device can't send E-mail." = "本機不能發送郵件。";

"Rate PomoNow" = "给 PomoNow 評分";

"Do you like PomoNow? Please tell us." = "喜歡 PomoNow 嗎？請告訴我們。";

"OK" = "好";
